let
     Obtiene la fecha mínima y máxima de todas las tablas relevantes
    MinFechaHomicidios = List.Min(hechos_homicidios[FECHA]),
    MaxFechaHomicidios = List.Max(hechos_homicidios[FECHA]),
    MinFechaLesiones = List.Min(hechos_lesiones[FECHA]),
    MaxFechaLesiones = List.Max(hechos_lesiones[FECHA]),
    GlobalMinFecha = List.Min({MinFechaHomicidios, MinFechaLesiones}),
    GlobalMaxFecha = List.Max({MaxFechaHomicidios, MaxFechaLesiones}),
    
     Crea una lista de fechas basada en el rango global de fechas
    ListadoDeFechas = List.Dates(GlobalMinFecha, Number.From(GlobalMaxFecha - GlobalMinFecha) + 1, #duration(1, 0, 0, 0)),
    ConvertirATabla = Table.FromList(ListadoDeFechas, Splitter.SplitByNothing(), null, null, ExtraValues.Error),
    RenombrarColumnas = Table.RenameColumns(ConvertirATabla,{{Column1, Fecha}}),
    CambiarTipo = Table.TransformColumnTypes(RenombrarColumnas,{{Fecha, type date}}),
    
     Agrega características adicionales a la tabla
    AgregarAño = Table.AddColumn(CambiarTipo, Año, each Date.Year([Fecha]), Int64.Type),
    AgregarMes = Table.AddColumn(AgregarAño, Mes, each Date.Month([Fecha]), Int64.Type),
    AgregarNombreMes = Table.AddColumn(AgregarMes, Nombre del Mes, each Date.MonthName([Fecha])),
    AgregarDia = Table.AddColumn(AgregarNombreMes, Día, each Date.Day([Fecha]), Int64.Type),
    AgregarNombreDelDia = Table.AddColumn(AgregarDia, Nombre del Día, each Date.DayOfWeekName([Fecha])),
    AgregarDiaDeLaSemana = Table.AddColumn(AgregarNombreDelDia, Día de la Semana, each Date.DayOfWeek([Fecha]) + 1, Int64.Type),
    AgregarNumeroDeSemana = Table.AddColumn(AgregarDiaDeLaSemana, Número de Semana del Año, each Date.WeekOfYear([Fecha]), Int64.Type),
    AgregarSemanaDelMes = Table.AddColumn(AgregarNumeroDeSemana, Semana del Mes, each Date.WeekOfMonth([Fecha])),
    AgregarCuarto = Table.AddColumn(AgregarSemanaDelMes, Cuarto, each Date.QuarterOfYear([Fecha])),
    AgregarSemestre = Table.AddColumn(AgregarCuarto, Semestre, each if [Mes] = 6 then 1 else 2),
    AgregarTipoDeDia = Table.AddColumn(AgregarSemestre, Tipo de Día, each if [Día de la Semana] = 6 then Fin de Semana else Día de Semana),
    AgregarEsLaborable = Table.AddColumn(AgregarTipoDeDia, Es Laborable, each if [Tipo de Día] = Día de Semana then Sí else No),
    AgregarInicioDeMes = Table.AddColumn(AgregarEsLaborable, Inicio de Mes, each Date.StartOfMonth([Fecha]), type date),
    AgregarFinDeMes = Table.AddColumn(AgregarInicioDeMes, Fin de Mes, each Date.EndOfMonth([Fecha]), type date),
    
     Formatear columnas
    CambiarTipoDeDatos = Table.TransformColumnTypes(AgregarFinDeMes,{{Año, Int64.Type}, {Mes, Int64.Type}, {Día, Int64.Type}, {Número de Semana del Año, Int64.Type}, {Semana del Mes, Int64.Type}, {Cuarto, Int64.Type}, {Semestre, Int64.Type}, {Día de la Semana, Int64.Type}, {Tipo de Día, type text}, {Es Laborable, type text}})
in
    CambiarTipoDeDatos